有無義士尚未被釋放 十日都未放人?

大家話要放人
到底義士保釋晒未?

推

有無人識被捕人士?

推，留名跟進

？？

其實無人講到
我可唔可以話已經放晒人?

如果已經放晒，政府仲唔出嚟攞威？

如果未放
咁落案告咗未?
點解唔可以保釋?
泛民律師唔知? 報紙無報?

你大獲喇，你咁樣問會令連登仔好尷尬

其實而家放咗過幾個月一樣有機會提告
而家放咗真係唔代表勝利

你所講嘅真勝利係破壞緊香港法治精神呀傻仔

推 義士不是condom

放咗就準備去德國啦

我知呀 之前有個巴打開過post話我地啲訴求有進步空間 我十分認同 如果特首真係施壓撤控 行政干預司法 的確有不妥之處

但話分兩頭 香港政府用法律手段做政治逼害 都唔係第一日嘅事 例如果個肺癌義士只係講粗口就俾班警賊拳打腳踢 如果最後檢控佢暴動 亦都唔合理

所以撤控呢個訴求嘅合理化空間一定喺上述兩個極端之間 我地作為示威者作為公民去監察今次司法程序 去確保義士嘅控罪係合理 審訊係公平

呢個先係真正嘅勝利